ICAC 好大膽，唔怕俾差佬抄家？

【涉呃學警25萬元 警察學院警長被廉署起訴】

49歲的歐智威，被控4項罪名，即一項公職人員接受利益、一項公職人員行為失當，以及兩項以欺騙手段取得財產。被告將於下星期二在東區裁判法院應訊，以待案件轉介區域法院答辯。

被告於案發時為警長，駐守警察學院操練及槍械訓練組。該期新入職的受訓警員分7班，每班30人。被告是其中一班的副班主任，負責步操訓練、紀律及行政。

兩項欺騙控罪指被告涉嫌於2012年12月17日至2013年6月30日期間，不誠實地向30名受訓警員取得合共24萬元，意圖永久地剝奪他們該等財產。

被告涉嫌虛假地向該30名受訓警員表示，各人均須支付6000元購買上一班受訓警員留下的多項文具及設備；以及支付合共6萬元租用專業設備製作紀念相簿。

該項公職人員行為失當控罪指被告涉嫌於上述期間，在執行公職過程中或在其公職有關的事上，無合理辯解或理由而故意作出不當行為。

全文：

#警察學院 #廉政公署 #收受利益 #欺騙

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：
iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

推

紀念相簿

原本冇乜嘢
加埋部手推車
更顯荒涼
如ICAC早已執柒

Symbolic